點解阿仙奴拉大隊走人？

都係當輸0-3 都好過而家10-2
雲加仲話經濟系教授 一啲數學概念都冇

點解阿仙奴唔拉大隊走人先岩